［角川xDMM]艦隊收藏［15］長草期 等改二

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

《艦隊收藏》是一款由 DMM 及角川遊戲共同開發的遊戲，
遊戲角色在 NicoNico 及 Pixiv 有極為龐大的人氣。
本作已有超過 300 萬名玩家加入。

和一般 Web-game遊戲不同，
本作即使不課金，亦不會大幅影響遊戲進度。
只要有計劃，就可以完全不課金，獲得所有艦娘，注意因船位有限獲得所有艦娘不代表可以保留所有艦娘。

工具及資訊連結：
【日文 Wiki】（所有地圖攻略、艦娘裝備資訊）：

【VPN】（中繼服務器）：

【官方 Twitter】（更新資訊）：所有伺服器名額開放、維護

遊戲連結：
【DMM 登入畫面】（未有帳號者，請先註冊）：

【《艦隊收藏》遊戲主頁】（必須使用 VPN 登入，請見下面教學）：

【1001 公告文章】

遊戲機制及教學
（發問前請先閱讀連結內容）：

大建嘅朋友加油

lm

冬活會係幾時呢
2月頭？

一鍵留名

垃圾驚

非洲人前排留名
祝大建既早日盡貨

非洲Npp活動後先再繼續賭
聽人奶二月中就開活動

咁多改二點練得哂 打1-5真係好悶

早晨 new post lm

近期加一堆新艦，改二仲係擠牙膏咁逐隻推的話比例會越來越低，可以預見到之後舊艦改二會開始多，而且一次推兩三隻咁。

我決定每日一大發，直至武藏肯出嚟見我為止
第一日：日向
第二日：金剛
第三日：金剛
第四日：日向
第五日：比叡
第六日：日向
第七日：比叡
第八日：伊勢

改二唔係問題 但係又要食你圖紙
即係月月打清哂啲eo 但係又唔諗下5-5 6-5幾食資同幾煩

打5-4啦

打過一次ranking之後再唔想打5-4 加上1-5理論上可以一次過升四五架，抵玩d

4-3 一次升6隻

海防就黎養完可以食用
想問下應該喂運邊隻好?

新手留名
5-5好難打

運係bonus 目標係加血
餵4N

新手一問
係咪體力係4既倍數冇咁好

課金佬 唔係(掛) 卡中破無得用女神 (真係唔清楚 窮撚唔用女神)
唔課金佬 係 可以卡中破進擊

血量無得過100 考慮埋結婚/改二可能性90hp以上大船基本上唔駛考慮

btw大佬扮新手幫新手問問題

現在「艦これ」運営鎮守府では、ソロモンなどで四水戦の一翼として奮戦したある白露型駆逐艦と、やや旧式ながら輸送作戦や支援で戦線を支えたある軽巡洋艦のさらなる改装の実装を準備しています。今月実装予定です。こちらもお楽しみに！
#艦これ

咁姐係好定唔好
比如我b子99血
食唔食上100血

B子升唔到血，99已經係到頂

咁拎去喂DD算
最佳血量係點 4N+3?

我決定每日一大發，直至武藏肯出嚟見我為止
第一日：日向
第二日：金剛
第三日：金剛
第四日：日向
第五日：比叡
第六日：日向
第七日：比叡
第八日：伊勢
第九日：霧島

唔記得係+1定+3最好 無記錯個分別唔大 +2就麻麻
婚左人選 夕立 夕立同夕立 4N, 對潛, 運 食中邊樣都唔會浪費
唔婚我諗凌波都唔錯 只係食中對潛會晒左

利申練左兩pair占守型放左係倉未食 諗住等第二期先

btw

大家要有少少危機意識了

今次長草期太懶, 油彈仲係20萬頭龜速升緊

上期完左 沖左次前100
家陣都儲返28萬油彈

上面有po

stop it, get some help

得一萬油 Npp再見先

多過你少少，有兩萬

待升圖紙船：
Bismarck
多摩
荒潮
鳥海
熊野
大鯨

gg

Can any one help me???

加油

大建差大鳳同隻ss 不過得番10m鋁多d 都係等下次

10m

成千萬點跟

how to chase

m=萬..........唔係不嬲咁用既咩

都好多

邊個講？係雙登m=million已經係不成文規定

我決定每日一大發，直至武藏肯出嚟見我為止
第一日：日向
第二日：金剛
第三日：金剛
第四日：日向
第五日：比叡
第六日：日向
第七日：比叡
第八日：伊勢
第九日：霧島
第十日：扶桑

我反而唔知邊度來m=萬嘅說法，1萬就10k，由讀書到工作都係咁用

m=百萬=million 一路咁學

+1

台仔/大陸online game 用

台仔應該用w for萬多

其實M=mega,k=kilo

台灣後生嘅用多左22k之後都少左用w，應該得返支国人會用

新手留名

起左70發all30冇村雨係咪痴線
1-1遠征艦刷閃又唔出 想練都練唔到

慢慢每日建造任啦

去1圖撈

完左夏活想要隻朧解五航任
經歷幾個月日任建造加1－1刷閃之後

終於係新年任1－2出左

知驚未
仲唔開位

我決定每日一大發，直至武藏肯出嚟見我為止
第一日：日向
第二日：金剛
第三日：金剛
第四日：日向
第五日：比叡
第六日：日向
第七日：比叡
第八日：伊勢
第九日：霧島
第十日：扶桑
第十一日：金剛
第十二日：扶桑

現在「艦これ」運営鎮守府では、来月作戦開始予定の冬イベント2018:期間限定海域の作戦準備を進めています。本年の冬イベは、【来月中旬】より作戦開始予定です。本作戦に参加予定の提督方は、艦隊戦力の拡充、そして戦備の充実をよろしくお願い致します！
#艦これ

新年打event wwwwww

上年都係2月1x 號 差唔多啦

長草期靜到
冬活開都唔知過唔過到200樓

新手禁錯制沉左島風
係咪可以棄驚

唔好放棄
我新手時都試過沈左隻如月
之後小心啲咪得

使唔使我未撈到村雨之前每一個鐘過黎叫春一次

好 推下post

唔講笑 今日解哂日任都冇

現在「艦これ」運営鎮守府では、新たな改二改装の準備を進めています。進水当時は世界水準を上回る性能を誇り、輸送や後方支援で戦いを支えたある軽巡洋艦。そして、ソロモン方面海域などで奮戦、四水戦旗艦を務めたことのある白露型駆逐艦。今月の実装を予定しています。こちらもお楽しみに！
#艦これ

除非天龍龍田有得裝大發，唔係嘅話真係冇乜動力升，睇個樣都係好似唔係好好打

呢個緊 可能係運油 buff

yup

都唔會預係戰力用啦
不過靠演習刷閃遠征都升到80，唔特登推了，唔夠先再算

遠征練練下就差唔多啦

天龍田都係得60 今日繼續冇村雨

鬼怒由良未改二以前遠征大隊長黎
一隻88一隻83

而家放由良鬼怒同球磨 由良跑2多17彈 鬼怒擺東急二球磨去北鼠

我又黎推post 田中肯比架村雨我未

never till winter event

唔好咁啦

屌 建咗44發先出到貨

總好過一直都唔出

嗱嗱聲練起佢

我決定每日一大發，直至武藏肯出嚟見我為止
第一日：日向
第二日：金剛
第三日：金剛
第四日：日向
第五日：比叡
第六日：日向
第七日：比叡
第八日：伊勢
第九日：霧島
第十日：扶桑
第十一日：金剛
第十二日：扶桑
第十三日：山城
第十四日：山城

完成

嘩
真大佬
我今日先改修完f4f-4

唔夠零戰52
有排改修

開紫電52型自然爆倉
利申個倉仲有5打

想問下有冇人用緊提督很忙
近排個app成日由minimize開翻出黎就會freeze咗成分鐘先郁得翻 個notifier又廢咗咁
係win 10問題定我部腦問題

kc3kai la ching

Bug嚟，我個人兩部電腦都係咁，以個app依家嘅開發進度短期之內都應該唔會有更新
我自己轉左用poi

Poi is good

Poi支援埋MacBook pro 條touch bar

我係用緊提督很忙，亦知寫果個已經懶更新
打算等2期先一次過轉ui，反正過埋個冬活都差唔多

我仲以為自己部腦有事 明明行完sfc同dism都話冇問題

DMM年玉中左安慰獎500點 買咩好

課多3000買7隻戒指

到底幾時先出離婚功能？想係艦娘面前回收戒指再
愉悅

老婆改二之前都唔會結婚
(基本上同永遠唔結婚無分別 )

說好的5000一架紫電
利申整左兩架

決定改ro水戰
無咁貴

想問下用緊poi嘅巴打 我win 10 install完一開就黑屏乜都load唔到
入防火牆放行咗 重裝又試過 但係都唔得 有冇巴打可以幫幫手

係邊睇?

Down 錯版本？

利申Mac撚唔識

上佢官網 8.1最新果個

Google過話咩網絡代理 但係我裝完第一次開 點改 同埋都唔知佢有冇錯

龍田

又話係天龍

lool

Who fake 鳩me

40lv gg

69lv

唔知村雨幾時改二呢

77lv

練左天龍呀屌

「艦これ」稼働全サーバ群は、明日【1/17(水) AM11:00】よりメンテナンス＆アップデートを実施予定です。同完了は【19:30】を予定しています。Xmas Gift Boxの開封期限は同メンテ突入時迄です。まだ同Boxをお持ちの提督方は、早めの開封をどうぞお忘れなく！どうぞよろしくお願い致します！
#艦これ

記得開箱

我決定每日一大發，直至武藏肯出嚟見我為止
第一日：日向
第二日：金剛
第三日：金剛
第四日：日向
第五日：比叡
第六日：日向
第七日：比叡
第八日：伊勢
第九日：霧島
第十日：扶桑
第十一日：金剛
第十二日：扶桑
第十三日：山城
第十四日：山城
第十五日：日向

儲下資啦

一起到村雨刷1-1閃就係咁出村雨
不過村雨改中破真係幾好丁

諗起聽日維護
拿拿林一野搞掂個新春任

5-5想食屎

5-5我解左起碼5個鐘 祝你閂ser前搞得掂

其實我2粒鐘打完
全隊損管+道支
出左6-7次打完
損管冇用到

記得演習遠征

最後一場先貓

DAT FEET

5-5解左50%

5-5個任過左3次,死都唔比我過第4次

02▼改天龍型輸送軽巡【龍田改二】実装の補足
※同改装後は、「大発動艇」系装備及び「特型内火艇」の運用が可能です。
※同改装には、若干の開発資材と高速建造材が必要です。
※同改装には、「改装設計図」は必要ありません。
※同改装と共に「龍田改二」専用ボイスも更新実装されます。

有update都咁靜

即練村雨同龍田

村雨改二

龍田送三式爆

16▼駆逐艦「村雨」【改二改装】の実装
白露型駆逐艦、その三番艦「村雨」。彼女のさらなる改装、汎用駆逐艦【村雨改二】への改二改装を実装します。
※同改装には、「戦闘詳報」が必要です。
※同改装には、「改装設計図」は必要ありません。
※「村雨改二」専用ボイスも、更新実装されます。
#艦これ

詳報

村雨掉左
要撈

5-4輪回地獄中

異色瞳

Ranking定升艦？

升村雨龍田

其實5-4定4-3練艦會有效啲

個人首推5-4

我都升緊

好難升呀80lv

龍田lv71
村雨lv48

搞掂

龍田改二左個樣mama

me 52lv gg

村雨48龍田61...

彩樹d嘢我覺得係屬於you neither hate it or love it

我個人覺得龍田改二有種莫名嘅吸引力

又打j？

淑女

d新春任唔見左嘅?

RIP

未打55果個呀

仲新春 2018第一次update都完咗啦

唔怪得一月貓左幾次啦

you抖M

所以我早兩日拿拿林打完左佢
3架紫電

舊紫電有成打幾
已經拆左d

改強風+f6f-3
成打都好快冇曬

我就是例子

烈風副產品
長賭長有

擺明烈風先係紫電副產品啦

啱

留名

唉一樣
紫電就是但啦
我要傢俱呀

呢堆都叫有升下
睇黎安全了

全部細船都未升

成班大佬

賭唔到瑞鶴瑞鳳

小澤果邊我收硬皮了

仲有十幾日可以升

無圖改二航

Is ok啦
平均都高

油彈鋁自回線以下

刷閃跑緊256
不過真係
勤力少少開event前應該可以有10萬

仲練緊村雨龍田

改曬二了

我想問有冇人打E0係清埋6-5？

夠唔夠全乙

呢幾日又fgo又要lol ranking 練緊艦啲資都有正增長真係笑死人

前面關好彩用唔到你無o既船應該都乙到 尾關應該爭D

勉強 同埋你賭武藏賭過龍

有 全清
我要圖呀
btw係Extra Operation EO唔係E0

何必難為自己個肝呢
利申無玩FGO, LOL打完頭十場6:4 白金5

6-5太煩

陸航要燒好多鋁
而且又會扣陸機熟練度
仲要好難打
斬王又要睇運氣

EO我連5-5都唔打

仲賭緊

打左三個月都係每個月勸退一兩次 入到王就斬得死

三隊防空

Actually I need help

stop gambling

但又冇長門又冇武藏

現在「艦これ」運営鎮守府では、来月中旬作戦発動予定「艦これ」冬イベント2018：期間限定海域【捷号決戦！邀撃、レイテ沖海戦(後篇)】の作戦準備を進めています。今季冬イベの作戦規模は、大規模な決戦です。同作戦参加予定の提督の皆さん、艦隊戦力及び戦備の拡充をよろしくお願い致します！
#艦これ

time to finish it

大規模

田中級

7圖14吃

E1解迷解到e7

No~

14 會唔會睇小咗田中 21關先岩，打王運油打王

關關都要開路+運油+雙血條

諗起都興奮呀

數字唔夠用 用埋平假/ 片假

正

迫不及待好想玩玩了

新年假乖乖地坐低慢慢打全甲

萌新我連長波都未練
Molamola

去左旅行
唔知夠唔夠時間打...

今年新年留港 上一年冬活都係去咗旅行 但啱啱果陣入坑

若水巴

今次冇final要溫

可以喪打

都係繼續練村雨

升班dd

社畜

仲要大建果D點典算

年初一就要精污失智 正

唔倒啦 唔倒啦

自動赤口, 爽

24/2去大阪玩成星期
睇黎要新年個幾日狂打

日本靈氣好D
記得果次係東京一發大建大和

齊左船
冇咩心大建了
利申：兩年前去日本連續10飛大建爆死

+1
反而返黎之後一發B姐

望住張冬活艦List
死魚預定

開始儲資啦喂

油彈鋼29萬 鋁21萬 桶2000

掛仲24小時 ?

開冬活前應該有兩張設計圖
由良/長波/ZARA改邊兩架好

揸住入活動
到時候再睇下攻略走勢
會唔會集體用新改二艦

打埋下個月eo有三張圖紙
但未開始練野

點睇都由良長波
Zara未必有用

點都改左由良先
上到甲標水戰好有用

手頭上得一張戰鬥詳報
要做埋長波改二個任先改二到村雨

龍田任都有

仆街原來我村雨都未有

我村雨係遠征隊

尷尬症發作

買部 kindle 黎打會唔會好過份

隻眼睇得舒服

係office唔放便下下開住部 MacBook Pro

等緊今年iOS有得玩

笑咗！ 擔心今年冇得玩好過啦！ 你知艦娘班 IT 狗幾勁

比老母夾左番鄉下旅行 好想留番係屋企做廢青儲資
Lawson collab 今日出情報 照計就30號開始 但係29號走

岩岩好啦
番到黎班搜索部隊應該已經收集完攻略情報

btw得75k鋁點算

我仲少過你 不過打丙

啱啱出左情報6/2開始
雖然都係無得買但係好似無咁dum春

2月6
睇黎要掛遠征36小時

2月6到幾時

無野了
見到去到14號完
呢類野頭兩日肯定冇曬

開門幾分鐘就無晒啦
我有fd買過話要揀Lawson排 特登揾啲僻少少嘅 咁就全店嘅買晒都得

16年10月尾11月頭果次名古屋果邊冇人排 7點lawson一開賣我掃走一半加賀卷軸

益下呢度巴打好喎

好想要番上次海風江風個紙巾盒

月歷送到

啱啱年尾去老秋幫fd買左 搵左好多間都無，最後係Animate個角落頭先搵到
我C93都有堆月曆所以無買到

依家先送到

等埋其他碟果啲一次過

現在「艦これ」運営鎮守府では、「艦これ」冬イベ2018：期間限定海域【捷号決戦！邀撃、レイテ沖海戦(後篇)】の作戦準備と、同レイテ沖海戦において、米機動部隊艦載機群と交戦、シブヤン海に沈んで逝った日本海軍が最後に建造した主力戦艦、大和型戦艦二番艦の改二改装の準備を進めています。
黎喇

0準備全丙

ggwp

陸奧改2呢

改裝要幾多彈鋼

改裝首先要有武藏

一個月升到90lv

目前得百幾個水桶，趕唔切

日任做晒 刷閃派A2 (定A1, 有桶果個啦)
儲得好快

A2 要6隻閃?

好似係 太耐無跑唔記得
大成功必出桶就肯定嘅

遠征2?
4dd就得 唔洗刷閃

但係冇記錯出大成功資源都會有deficit

13X武藏待機中

唔係2呀 A2 呀

冇武藏，rip 活動

仲改緊水戰

未改, shit

得二架二式同一架ro44
收皮了

2 ro44 1二式 1強風
gg

你有強風我冇gg

打丙都得掛

仲差9架紫電先夠改完F6F5

DMM維護延長 蝕左好多場遠征啦

已蝕GG
當封港一日算

S.H.I.T

中曬伏

我琴晚logout左入唔返

冇人

除左儲資無咩野做

今日世界射波日

me 返緊工

仲肝緊龍田

返學

又係戶愚呂提督出黎警世嘅時候

推下先

升完艦啲資終於唔係負增長

加油儲資

一諗到新年放假打
就急不及待想快啲打了

46改幾正
不過田中話武蔵改二唔係跟46改
唔通係試51/51改?

また、今冬実装を予定している「大和」型戦艦二番艦の改二改装では、別の主砲がその主兵装となる予定です。
小弟日文差 即係武藏改二會用另一支主炮做改二裝?

係咪有外國輕母

大陸仔話係

美國卡薩布蘭卡級護衛航母

or Bouge class

推下post

武藏

我應該儲資準備活動全乙定繼續開發武藏？

儲資
大規模

射多⼀兩發就好收手，乙我唔夠膽講有冇武藏重唔重要，但係你依家即使整到都應該唔多夠時間練，所以儲下資好過

我啲資源應該夠掛

鋁土慳啲洗就夠

有時間跑東急儲鋼啦

開發左200下，紫電九架，五二八架，但偏偏我想要五二

想要紫電

歐洲人

差5架紫電改二先改修到F6F-5N

f6f5 +8
用綜援改 開event應該啱啱好改到5n

你去洗5-4跌出來嘅正空練到改一就有啦

我+9，但唔想轉5n，本身有兩架3n了
冇改修完制空12嘅艦戰

難度就睇獎勵做人啦
武藏賭又要資 賭完又要時間練
除非好肝
如果唔係我寧願留資 roll多幾場

2月5 last update
跟住就冬活

大年初一齊爆粗

農曆新年好忙 各遊戲活動

仲要打MH

MH , 艦女人 , 音GAME

仲有fgo

仲有少前

FGO 前腺都冇玩

除左返工就得艦女人同FF15係玩緊

今個月500線好似仲高過12月咁 我想打芒亨呀

一月正路都高 大家齊齊射Z砲

現在「艦これ」運営鎮守府では、捷一号作戦、「艦これ」冬イベ2018：期間限定海域【捷号決戦！邀撃、レイテ沖海戦(後篇)】の作戦準備を進めています。同前段作戦の作戦開始は、今月【2/16(金)】を予定しています。同前段作戦開始と共に、【大和型戦艦二番艦】の改二改装も実装予定です。
#艦これ
正 初一就開年

開都開

早兩日就好，咁過年就可以跟大佬

初一更新, 初二等攻略
初三赤口, gg

打完fgo情人節就到冬活
我要打MHW啊!

初三開始正式打
屌住咁打

Btw2月5日係維護
武藏了改二？

冇野了
自膠

如果係的話 大和應該會加入天龍同白露

儲資儲成點

不要再說了

好彩今年比以往遲左幾日開，又可以儲多少少，我愛田中

大年初一

Dmm個server係咪crash左
Login唔到...

玩緊冇事

唔知做乜用ie會http500

ie

個插件內置用緊trident
Blink果個folder死link又唔補翻

聽唔明

仲打唔打EO好呢

燒資不了,封港到2月16,eo全部活動後先算

打左1.5-4.5
螺絲/圖要緊，同埋唔好畀我烏鴉口tip中武藏要食兩張圖

1-5去到4-5都係轟過去姐 係5-5 6-5呢兩張on9圖煩

今個月3-5做乜鳩 用番之前個配置打王3次都殺唔撚到

其實我建議唔好學我咁傻咁早打eo， 點都等到有警戒陣先打

打咗1-52-5先

我都係諗住等大屌神陣出先打EO

3-5 等匙羹

大屌陣

希望唔好係兩張圖

no, 圖+詳報

終於齊紫電
等星期二有F6F-5N了

現在「艦これ」運営鎮守府は、明日【2/5(月) AM11:00】より実施予定次回稼働全サーバ群共通メンテナンスの準備を進めています。同メンテの作業完了は【19:00】を予定しています。同メンテに伴うアップデートでは、艦娘バレンタイン限定ボイス実装や母港最大拡張可能枠の拡大等を実施予定です。
#艦これ

10:00-18:00

仆街 咁我聽日2個鐘lecture咪冇野做

我都係

是日維護冇特別野

【艦これアプデ情報まとめ 2】
防空戦闘エフェクトの更新：三式弾関連にも追加
改修工廠の拡張：12cm30連装噴進砲/12cm30連装噴進砲改二/46cm三連装砲/46cm三連装砲改
UI更新：図鑑妖精さんのギミック、装備図鑑の拡張
BGM更新：ジュークボックスと一部作戦海域の更新 #艦これ

【艦これアプデ情報まとめ 3(終)】
家具更新：新家具4点
新任務の実装：6種類
＞精鋭「第二一駆逐隊」、抜錨準備！に任務達成ボイスあり
決戦前夜ボイスの実装：瑞鶴/翔鶴/武蔵/鳥海/能代など #艦これ

一黎就要三舊...

waaaa

魔性之潮

開event先黎開放改二咁正

女孩>>>>>>>少女>>>>>>>人妻

咁快

1-6+2-5+3-5+4-3?

我要做深海提督了

邊度有得應徵

出埋啲咁嘅野點俾得落手
利申買左file 有少少想買張被但係都係不了

高露潔朱古力有啲興趣
但合作最好都係羅神

人地三越哩啲高級百貨公司根本就唔係面向普通毒撚

就event了

毒撚表示唔敢入去

上次買左山風隻杯 其實今次想買埋加賀 但係屋企實在太多用唔晒嘅杯

3-5 is fucking bullshit

咁快打

攞新裝
u

you mother fucking gringos shit fuck....

加油
我用潛水落隻要員先打到

練武藏最重要

94lv

FUCK

小北

完!

今冬展開予定の捷一号作戦、「艦これ」冬イベ2018：期間限定海域【捷号決戦！邀撃、レイテ沖海戦(後篇)】では、レイテ湾を目指す途上、数次に渡る米機動部隊艦載機群の大編隊と交戦、シブヤン海に没した大和型戦艦二番艦の改二改装を実装予定です。同改二艦は第五装備スロットも搭載予定です！
#艦これ
第5格

waaaaaaa

冇大武

you real gg

不要消失希望

jeng shit me

陣羽織

咁型嘅

巴哈見到張清啲嘅

要著神戰衣

現在「艦これ」運営鎮守府は、今季冬イベ準備に両舷全速一杯で邁進しています。第一期最終イベとなる本イベでは、多彩な新艦娘の実装準備しています。まず、コンプティークさんのCMにも登場した新しいクラスの海防艦達、紅茶の国からはその幸運と奮戦を愛されたあのLuckyな駆逐艦も参戦です！

冬活新船：包子臉海防艦和紅茶國驅逐艦

海防 択捉同占守型都仲有得出
英國DD會係邊隻? 伏擊 ?

記錯 伏擊好似SS黎

新海防ok?

次回「艦これ」稼働全サーバ群メンテナンスは【2/16(金)】実施予定です。同メンテ完了を以て、「艦これ」冬イベ2018：期間限定海域【捷号決戦！邀撃、レイテ沖海戦(後篇)】前段作戦、展開開始！同第一作戦海域は【作戦開始 前路哨戒を厳とせよ！「パラワン水道前路哨戒戦」】を展開予定です！
#艦これ

ARE YOU READY?

no

年三十玩得開心啲
之後有排你受

仲要做獵人 同其他GAME

年初一就要通頂 正

仲有武藏改二
究竟要幾多彈鋼

電腦壞左 聽日先得閒拎去整

年初一就要開年

幫田中開年 赤口果陣

真心今次活動淆淆地
油彈各20w但係鋁得48k 桶連500個都冇
鈴熊仲要上次改左做輕母二號機航巡未練起 aww又冇練起二號機

你洗5-4洗到咁？

唔係 活動完左本身已經穿左自回線 加埋練艦解eo解任呢樣果樣搞到啲桶成日都上唔翻去

今次活動真係可能收皮
MH出左之後無開過 遲下又勁忙 應該玩撚完 希望丙唔好太惡哽
資源仲要得半個戶愚呂 (都唔夠 得油過五萬)

次回「艦これ」稼働全サーバ群メンテナンスは【2/16(金)】実施予定です。同日夜予定の同メンテ完了を以て、「艦これ」冬イベ2018：期間限定海域【捷号決戦！邀撃、レイテ沖海戦(後篇)】前段作戦、作戦開始予定！第二作戦海域は【威風堂々 出撃！栗田艦隊「シブヤン海海戦」】を展開予定です！

「艦これ」冬イベ2018：期間限定海域【捷号決戦！邀撃、レイテ沖海戦(後篇)】では六隻以上の新艦娘の実装を予定しています。同ボイス収録も昨日全て完了致しました！また、本日午後以降、北上さまと大井っちに期間限定攻撃ボイスを実装予定です。重雷装艦提督の皆さんは、少しだけお楽しみに！
#艦これ

6艘新艦

田中級超巨型活動

前半段勤力啲跑遠征邊打邊回資源應該夠嘅，解下日任當回氣都係個慳桶嘅方法。
睇返上次活動埋單仲有2882個桶，我當今次3倍消耗應該都未駛500

等有功課抄前 盡力回下先

年初一晚應該睇住rta打架啦

晨早開晒頭兩關有導航資料的話，可以試下自己撞嘅。話唔定一晚搞掂

情人節上水, 今次資源比較少, 活動就睇下點樣

続く今季冬イベ【後段作戦】は、【2/18(日)】夜に各サーバ群を停止するメンテナンスを実施せずに投入予定です。同後段作戦では、さらに三つの拡張作戦海域を開放、冬イベは全七作戦海域より構成されます。後段作戦では新たに最大【三隻】の新艦娘を実装、邂逅または艦隊合流が可能となります！
#艦これ

e7
各位提督準備free fall 未

幫田中開年

搵定決戰用bgm先

長用暁の水平線に

巴打都有睇超人

拉打熟D

are you ready?

上次斬果時我好似播緊chu chu yeah

之前斬殺係播heavy object op 1

資帝

只夠資源
日向伊勢練度不足
繼續屠龍

我上次係播住FF15戰鬥音樂Veiled in black來衝破蘇里高海峽，果種保持心跳加速嘅節奏感啱晒feel

I am ready

上次係咁Beyond the Time

個個都三十萬入場

型到核爆

小姨子

急不及待想睇日本啲大佬聽日攻略

你幾時產生咗聽日開到 ser 嘅錯覺？
起碼都凌晨 3, 4 點先開到啦今次

後日

仲話18號閂ser開後段作戰 delay罷啦

打足一個月

聽朝起身應該會全30萬，放左25h長遠征等delay

2999桶

唔夠資GG

夠資唔夠桶

「艦これ」稼働全サーバ群は、本日この後【2/16(金) 11:00】より大規模メンテナンス＆アップデートに突入致します。メンテナンス開始前にブラウザを閉じ、「艦これ」を一旦終了して頂けますと幸いです。提督の皆さん、ご協力、どうぞよろしくお願い致します！
#艦これ

等到凌晨

「艦これ」稼働全サーバ群は、本日この後【2/16(金) 11:00】よりメンテナンス＆アップデートに突入致します。同作業完了は【23:00】を予定しています。本メンテナンス完了を以て、「艦これ」冬イベ2018：期間限定海域【捷号決戦！邀撃、レイテ沖海戦(後篇)】、その前段作戦、作戦開始です！
#艦これ

This one先啱

無知一問：究竟呢個係咩規模活動

我見未開波周圍已經喺度幫田中開年

一早講左大活 仲要一期最後一個活動
咁你覺得呢

7 圖輕鬆啦
比盡咪 56 關，削甲運油削甲打王削甲運油削甲打王

唔通會一圖二王共三血條，先開四路五點六S勝，道中七八九退，十分不爽

7圖折做14圖

從本次活動開始，進行「甲」作戰或「乙」作戰等高難度作戰途中，若敵方戰力條已有一定程度的削減，在切換難度成較簡單的作戰難易度時，先前的作戰進度成果將有一部份反映在切換後的難度上。

與以往相同，歴戰提督們可自由選擇進行「甲作戰」或「乙作戰」等作戰難度。進行作戰所需解除的作戰機關(gimmick)，會依所選擇的作戰難易度而有所不同。挑戰高難易度作戰，但途中切換到較低難度時，能夠保留一部份作戰機關解除進度。

由於作戰機關會隨「甲作戦」或「丙作戦」等【作戰難易度】而有所變動，在甲作戰進行到某種程度後切換作戰難易度時，也有可能發生直接開放新的作戰航路等狀況。作戦成功獎勵及撈船難易度均為越高難度作戰較易出貨。
Copy from 巴哈

巴哈

姐係叫人咸魚
減少死魚

現在実装中の冬イベより、新たに【丁作戦】を実装します。この【丁作戦】はどうしてもプレイする時間が十分にない…艦隊運営を始めてまだ月日があまり経っていないけれど何とか期間限定海域を攻略したい…という提督のための新しい作戦難易度です。手応えのある作戦海域を望む提督方は…(続く)
#艦これ
笑死 丁提

打丁

笑撚左

三張圖，笑撚死我你老味

今回の冬イベ実装/開幕と同時に実装される、大和型戦艦二番艦「武蔵」、その改二改装【武蔵改二】。同改装大和型戦艦は、その強力さ故に、その改装には多くの改装設計図などが必要です。 改装設計図×3、新型砲熕兵装資材x3、戦闘詳報x1が必要です。なんだ、それは！……しかし！
#艦これ

得一張reserve加今個月果張咋屌

全ての作戦難易度で、本日実装する【新艦娘】と邂逅すること可能です。前段作戦第二作戦海域の攻略突破で、新艦娘：日振型海防艦一番艦「日振」が艦隊に合流します。前段作戦最終作戦海域を見事突破された提督の元には、あの護衛空母、航空母艦「Gambier Bay」が合流します！
#艦これ

しかし、【丙作戦】以上の作戦難易度による攻略であれば。現在実装中の「艦これ」冬イベ2018：期間限定海域【捷号決戦！邀撃、レイテ沖海戦(後篇)】、その前段作戦において【改装設計図】x3を含むこれら全てを、作戦海域突破褒賞として獲得することが可能です。

當你係乞丐

齊做咸魚

Delay 3個半鐘

開活動上水先

そして…申し訳ありません。ごめんなさい。諸々詰め込みすぎた結果、実装作業に遅れが発生しています。大変申し訳ありません。あと三時間半ほどお時間を頂けないでしょうか。本作戦期間、及び後段作戦開始日も少し延ばさせて頂きます。まずはご報告と取り急ぎお詫びまで。回復実装を急ぎます。
#艦これ

Hi

有三張圖係手嘅揮手

做丁提算

挑戰全乙，但乜都冇

睇翻上次大活record 唯一分別就係少左三百個桶...

丁＞all

冇事嘅

丁提係咪是但出都過

比啲deadline fighter一晚洗到底

Speed run 丁

話事話 送艦是咪共通呢
會唔會丁冇
玩丁丁

應該點都共通 唔係出個丁黎冇意思

丁應該得最基本共通獎勵

好過過唔到關咩都冇

希望今次送垃圾裝,唔洗打甲

Agger

好似唔夠炮裝, gg

慢慢來啦

圖活動送三張
btw聽日見

活動留名

有冇得打丁撈船

一邊打丁一邊撈

新年公仔真係好正

等到發毛啦

好撚悶

等 寂寞到夜深

睇嚟演習都無得打

有解包了

得兩張圖仲要長波未改二

打唔到演習

メンテナンス状況：稼働全サーバ群は最終シークエンスに入りました。
「艦これ」稼働全サーバ群はメンテナンス＆アップデート作業を実施中です。現在、作業は最終シークエンスに入りました！全サーバ群の開放予定は、現在【03:30】を予定しています。午前三時を回りまして…申し訳ありません。
#艦これ

2:30 am

咁我等到2:30先瞓

用個神陣解埋啲任先訓

友軍原來係NPC

聊勝於無

“本作戰”npc 試裝？

上大陸，點gun

打丁難度，攞到獎就算

大陸翻墻玩

最後一次
玩大啲

反正執笠

手機好似玩到

NO

超人[棄]網頁遊戲

上大陸
不打event幹麼

演習

架英國dd要撈我就屌佢老母

メンテナンス状況：【AM 03:30】に作業完了、サーバ開放予定です。
「艦これ」稼働全サーバ群はメンテナンス＆アップデート作業を実施中です。この後【AM 03:30】に稼働全サーバ群を開放、捷一号作戦、いよいよ決戦開始です！提督の皆さん、大変お待たせ致しました。作戦発動まで、あと少し！
#艦これ

2:30

屌

屌住打丁

等大佬攻略

出得丁應該真係for超新手
之前丙都要練下艦

今次要做沙丁魚

※友軍艦隊の援護突入する艦隊の陣容は複数存在します。
※友軍艦隊の援護突入は本作戦ではNPC艦隊です。
※同突入艦隊の陣容は、レイテ湾に突入する提督指揮下の1YB(第一遊撃部隊)の艦隊構成によっても変化します。
レイテ湾…その暁の水平線に、勝利を刻め――！
#艦これ

Up what 呀

當大家以為有fd子系統
其實友軍係npc
ho ball

前段四鎖 最愛田中

What the

哨戒部隊 - E1
西村艦隊 - E2和E3 (估計是單艦隊的鎖)
小澤艦隊 - E3 (聯合艦隊鎖)
栗田艦隊 - E2和E4 (聯合艦隊鎖)

做乜個個都留守喺度唔瞓，明明都預咗要delay成日先有得玩

睇日本大佬live

入得

好似前段咁
e7跟貼條出擊
ho ball

屌垃圾田中

冇左5場演習

屌狂貓

好型

入唔到驚

改完貓咗

收左一個遠征就貓撚左

好彩我放得返曬出去

多布好睇左

賭唔到呀

咁茅計啦

到執笠嗰日都未有

唔夠圖改二

EO

打撚曬啲資冇資打活動

DD：塔什幹、賈維斯、浜波
DE：日振、大東
CVL：岡比亞灣
CV：無畏

貓到

入唔撚到驚

放完遠征 可以安心睇日本RTA大佬了

有冇拎share

Twitch 有鬼佬轉播緊

twitch.tv/daxyn

開路好亂

前段作戦を全て攻略突破した提督方は、後段作戦の開幕と共に、拡張作戦('第五作戦海域以降～)に参戦可能です。同後段作戦開始日は申し訳ありません、予定を変更して、【2/21(水)】夜以降に開放予定です。また、後段作戦開幕と共に、新たな改二改装艦も実装予定です。
#艦これ
仲有改二

賭一蚊瑞鳳

丙攻略
2海防2DD去C點
1cl5DD去F點S勝
1cl4DD1BB去K點S勝
開O點
懶得轉人，1cl4DD1BB去O點殺4次
斬殺有索敵要求
屠龍去

後段作戦では、新艦娘として夕雲型駆逐艦「浜波」、北の国の嚮導駆逐艦…島風もびっくりの大型＆高速な駆逐艦、空色の巡洋艦と呼ばれた「Ташкент」、そして海上航空宇宙博物館として現存するエセックス級航空母艦「Intrepid」実装を予定しています。お楽しみに！
#艦これ

morning

武藏改二要食3張圖
那有圖

活動同EO

E2丙中伏
不知原因，西村5艦走上路不走下路
然後，暫時用2CVL2BB2Ca+1CL1CA4DD直衝Boss點

E1甲好易打

瞓前睇完e1斬 一起身已經e4斬緊
然後個生放主極度燥底緊

最想要 Jervis

要撈

一起身開生放見個生放主又刁民然後跌左jervis a勝就有

丁撈
但丁唔送圖紙
唉

E2?

開活動日等3-4日先打是常識吧

丙走下路
1.原西村冇貼條
2.求其7船冇貼條，但打多2點

E4

E2送的
E3諗下先

E1 F點有春風

本體呢

仲係度
解像度低加無框款好難睇到姐

友軍艦隊編成全if

受損西村艦隊
十九驅
英法聯軍 (厭戰 方舟 Richelieu Jervis)
所羅門夜戰組 (比叡 霧島 poi 春雨 雪風 天津風)

E3丙
開路前

開路後(J去N)

左邊去H點
派一架潛艇衝去H點，完
右邊去S點S勝
派小澤艦隊成員，組成空母機動部隊，殺過去
待續

Lm

辛苦各位開路提督

終於打完E1 斬殺比個T 不利我搞到要打多場

不過出多隻沢捉比我 兩隻沢捉一隻馬路油

有得多號機

E1 I點

門神仲難過王

資訊更新
沒有帶雷巡，會由Q去S點

有冇人打丁

打丁係最後手段

E3斬殺完成
請落決戰支援

點追

多謝大佬

E2啲金龍魚

E4丙
首先，用西村走下路去N點A或S勝開X點
待續

巴打好有心

睇左日本wiki, E1-E3丙難度以上都有圖送
唔使驚唔夠圖

上路
水打鈴木x栗田艦隊
達成某條件由Q去S

來自某世界的西村夜戰支援

起碼丙先

打活動前記錄

e1甲,e2丙,e3乙,e4乙
咁樣好似最抵諗

E3甲有陸機

點做 d鋼可以低過其他三樣 桶又可以咁多

大把了,可以唔拎

雖然我改咗名，但係你哋應該記得，之前有人日日4772，我就係嗰個

我好勤力咁2 6 21

全甲

最後一次活動啦！今次唔全甲！就冇機會啦！

E1 王點係潛水艦

係，輕鬆打

E2 甲直落斬殺成功

想向各位求救、最近兩個禮拜無開KC3V 入去玩kancolle

今日想開既時候發現adobe flash player 不正常運作、入唔到game

我連chrome 同flash player 都update 到最新都係出上面張圖個畫面

請問點做先可以入到game

死圖

補返張load game 失敗圖。救命呀

都係嗰句
試下清cookie先

清cookies 同 update版本都試過了

E1乙 耗資紀錄:

<9次出擊總和>
油:1469
彈:1186
鋼:218
鋁:10
桶:10
時間:2小時

開返個 flash 先

左上角個網址 圓圈感嘆號
有得ALLOW FLASH

E3左邊到底點入輸送點
上左鬼怒浦波青葉多摩秋初月大淀索敵堆到57都唔入王
Dd又擺左旗艦 次次都射我上去e點 打撚到燥

溫馨提示
雖然是丙，但是E4門神超變態的
用上兩隊陸航+支援吧

試過用潛未 用陸航挨過B點就得

用途不大的英法聯軍支援

單潛直接行入去就得
我係呂加一對罐冇傷直接出返嚟

但係 jervis 好正

現在「艦これ」運営鎮守府では、「艦これ」冬イベ2018 : 期間限定海域【捷号決戦！
邀撃、レイテ沖海戦(後篇)】、その後段作戦の投入準備を進めています。同後段作戦の
開放は、今週【2/21(水)】夜以降を予定しています。後段作戦、その序盤では2YB第ニ
遊撃部隊も参戦、活躍します。お楽しみに！
志摩艦隊

進入E4斬殺階段

啱啱斬完E3甲 準備打E4乙

你地個個打咁快 我諗住出埋後段先開打

我都係

仲有其他GAME活動

E2甲 西村艦隊 S X Y點出 A,S,A勝都可以開路線

就係怕後面唔知點鎖船 一陣前段鎖撚晒啲船後段焗打丙

E2甲完

我都淆淆地
但見其他人E4已經上哂長門大武雷巡
(不過長門大武係史實)
諗緊西村開完E4路就算定照打

唔知黑sara子定白sara子呢,btw個樣唔崩都應該會入

試左5場水上都射我上e嬲嬲地轉401 放一隊陸航炸爛b點一場搞掂 然後推左條血一半就發現天已光

斬殺時門神配置

BOSS有點硬

配置

超級北上大人

My name is game boy

剩下的資源

總結
陸航全放門神，雙支援
夜戰NPC支援可助你一臂之力

E3甲秋月初月罷工中

屌佢老母E4門神
唔想出雷巡住呀

E3甲好易

頭先先俾人炸到媽媽聲

E4就

我5場先斬到係咪我問題

E4打乙

準備開打
想問有冇咩船要留

Agger 乙易入口好多

E4甲開完路 道支刷緊閃

今晚悶悶地都想開E1打住先
係怕唔知後段會點鎖船

打緊e1
帶哂反潛先法國開路要打水雷戰隊

E4真係好on9

打乙都係咁被門神勸退

Aaci完金剛係空襲點大破

無落對空ci船？

摩耶

E4乙都係屎

あああああああああああああああああ

我乜船都冇
公平咩

我愛田中！

E3甲完

其實e4有冇削甲 真心硬到狗屎咁款

可能係上面分歧個點

問左開荒組 佢地話打完乜都冇

暫時只見日本wiki話栗田有特效

都係栗田西村同小沢

我都有出, 仲要係第一場A勝出
利申:E4乙

出左大東冇英國DD

11架栗田都係係咁擦彈喎 咩特效呀

E1打6場出左3隻馬路油
遲d返黎再撈

E2西村開路中 連退三次

呢頭屌完就過左

決定E4 戰術性轉乙
反正我詳報仲有四份，多佢一份唔多

態度正確

E2乙 耗資紀錄:

<13次出擊總和>
油:11890
彈:5781
鋼:8117
鋁:5380
桶:84
時間:5小時

你地E2-E4有無落大北

E3 大
E4 北
利申：唯三有二號機，仲有阿武隈

問：依家打完E2，依家應該繼續打定係等20號出埋後半先繼續打

輕鬆過e1

有冇人夠我低資

有時間咪等埋

e2西村定栗田好打啲

西村開完路
用栗田打喎

原來係咁架

打乙要打8次唔係幾想打
打丙E3又打唔到甲

1.西村開路
2.栗田開路
有新出發點
3.栗田係新出發點出擊
4.攻略

記得唔好貼錯標 唔係唔撚洗打

灰咗，轉咗乙都係比金烏蠅打返出嚟。
依家打王手風唔順，聽日刷下閃先再戰

E4乙終於打完

刷埋閃瞓覺

上浮

大北落哂

大北秋月親王二號機

布丁二號機

甲甲甲乙完前段
E4友軍只見過英法 西村
斬嗰場出英法勁驚斬唔到
好彩雪風有CI

點解我架雪風成日臉接魚雷

暫時打到E2西村開路 等21/2出埋後段再打埋佢

12小時內出晒jervis同大東

到底e4勸退完未 啲金烏蠅仲on9過門神...

最on9係係能動分歧之前果點大破 用左司令部就會唔夠導航艦變左要打多一點=一定入唔到王
果點啲制空又高 450都空優唔到 彈觀又開唔到二連又冇 真係全睇面

真係好撚on9 20場仲未入斬 有一半以上係道中勸退
刷閃又爛唔刷又爛 道支閃一層淨係用到一次因為好多時未用到已經比人踢翻屋企

打剩兩下 訓醒再算 希望20號晚之前斬到
要跑遠征回桶同鋁

係 金烏蠅已經拎呢幾次活動嘅MVP，仲勁過堆王

冇錯

仲打緊e3中

開打E3先

睇完多号作戦啲艦 GG

同樣GG

用撚左潮、初霜

我都係差大東未有
BTW, 想問jervis係咪有複數掉落?

啱啱跌多左架厭戰 入埋斬了
Btw暫時未聽過複數掉落報告

大東就出左兩隻

我出左兩隻, 但仲未有大東

所以我諗緊之後的新艦會唔會都係咁

今次比複數掉落咁好?

因為DD 嚟 比夠十隻你都冇用
利申佢比十隻我要十隻

E4丙出咗Ark Royal

一場斬咗
削血比班金烏蠅撚到想死

雙大又多左一隻可以講

甲?

想問邊度出warspite

E4王點

乙

E4 就有 Warspite、Richelieu 同方舟子 咁 E7 有 Iowa 都唔出奇

量產16inch

多号作戦正式発動

※艦これ実装艦のみ、あとWikiにあるものなのでとりあえず羅列

玉船団（第2次輸送部隊）：占守
警戒部隊：霞、沖波、曙、潮、初春、初霜

第3次作戦（オルモック突入時）
警戒部隊：島風、長波、朝霜

第4次作戦
第1護衛部隊：占守
第1警戒部隊：霞、秋霜、潮、朝霜、長波

第9次作戦
駆逐艦：卯月

第10次作戦
駆逐艦：清霜

第5次以降は護衛艦艇は松型が増えるが未実装のため省く

抜けてる部分あったら自分で調べてみてちょ・・・
有啲用撚咗

分分鐘出埋Sara 就fat fat la

島風，長波，朝霜都用左

得霞同初霜未用

E4去打丁

god

打完E3

同完超次元合作,又同啲奇奇怪怪唔啱風格既野合作

E3乙 耗資紀錄:

<12次出擊總和>
油:9844
彈:4922
鋼:5663
鋁:7201
桶:73
時間:4小時

E4 boss好鐘意打爆武藏

我對鈴熊全程比人針住

跑下遠征回下桶同鋁先

e4乙都咁難點撈Jervis

E2打一場都15分鐘
打到好眼訓

E4乙過ed
竟然燒左40k

差唔多 我都燒左5k
又係道中難打過王

e4開完點,聽日打埋佢先
武藏冇練過

E4打丙輕輕鬆鬆過咗

想問下E4甲同乙係未差好多

即係要打甲

都係金烏蠅一發大破，不過甲隻王硬好多
我甲唔開有機會打唔爆，乙入王就一定打爆

三四三空同無畏號
沖繩戰?

E4乙，臨入王前全部大破，正常

落一隊基航炸門神好好多

其實唔正常 因為正常你砌夠帶路船本隊就起碼3架戰艦，我當你道支真係犯賤到一架都打唔死，有搶超長射程=先手攻
個人就三架超長，第一輪炮擊戰一砲一架對面起碼死一半，同埋有中破保護好少情況會二大破以上(至少我削左25場以上得一兩場係咁黑仔)，帶埋司令部可以退避埋
一開始我都分左隊陸航去門神但係打王就更痛苦，所以寧願搏門神放人好過入到王但係扣唔到佢血

冇武藏
果斷丁

其實正常 我班智障可以 miss 曬，係唔知做咩平時傻開嘅金剛變咗 MVP 下下打爆未打個啲先入到王

可以打下丙，執張圖返嚟都好

冇彈觀?

有落

想收齊內田配的艦娘

卡E4乙，應該轉丙

利申：未入到王已經大破

刷閃 洗臉再試

連道中支援都出埋

前一秒: 又斬唔到...
下一秒: AHAHAHAHAHAHA, HAHAHAHA, HAHAHAHAHAAHAHAHAHAHAAHA!

轉走flash嘅大更新會唔會重開新ser吸人數？

開新ser唔係重點
重點係佢要轉下ev個玩法 太趕新人搞到得翻班old seafood係到

啱, 唔轉玩法真係好少新人肯黎

呢到仲有無人次次打丙

轉玩法又怕班老屎忽唔歡喜
左右做人難啦

改部分，加D新設定增加娛樂性
最好有ios，日本超過一半人用iOS

ios肝艦會沉, 不了

出ios我會上lecture 都玩

我
次次想打乙都失敗，
今次E1先至终於打到乙.....
E1乙
E2丁
E3丁
E4苦戰中.....

加油 我次次都係無儲資打丙
因為知道依加無可能憑時間追返上甲

共勉之

點都要改同加iOS 啦
就算係老屎忽都應該希望佢改下

真心要加ios
出android唔出ios真係

丁個們神都打爆我
gg超人棄驚

要屈超長距
但我得2隻

btw王點語音好評
田中ho ball

e幾牙

好似得e4

e4，打撚到我唔撚緊呀

打緊E4穴

e4乙絕讚卡斬中

仲諗住丁可以撈，田中戇鳩

榛名爭氣

記得上個活動巴打卡咗 最後點？

琴晚打果時好彩抽到低甲+同航
一場斬左

最後過到，不幸都無改二，岩岩好roll到破甲

甲？

今次打咩難度

由於要做獵人(其實係自己驚
已經丙丙丁丁左

Yes

又抽到0波
rj援兵

ok，唔屌田中了
個難度田中係做得岩的
田中ho ball

我果時係英法聯軍 好彩jervis大大力扑落去

rjer人

我打場成千資
體諒下我丁堤ok
新年祝大家一野就出新艦

只有我沒有Jervis

btw, 聽日個更新係停唔停 ser? 有新改二

唔停ser

新改二

打左5萬路過...

我打一場1千油 千5彈
計埋雙支援

重點只係打乙

1001